其實我只係想識個正正常常

嘅靚女女朋友

唔洗靚女
痴身就夠

Think too much

要求唔高喎ching

俾隻異型痴住都咪話唔驚

但你要靚

基本條件

靚係唔正常

唔通將自己食屎

正常人樣

正常地靚 有無圖

呢個肯定夠痴身

me ok?

附圖plz

唔使靚女 大波就夠

欣宜

夠哂大

除咗靚

身材都好緊要架

唔係肥就得

要求幾高